有冇人成日收到d 19獵頭電話？

完全唔知佢間咩公司
但一打電話黎就up得出我名同而家做緊間公司
跟手無啦啦話介紹d荀工
其實係咪我報工時，d HR將我d cv賣比其他獵頭賺錢？

係
我放過上job db 之後狂打來 唔理咩尻都叫我試下

d仆街獵頭一黎介紹d工伏，二黎食水深，明框份工係值兩皮，佢起碼食兩至三成

睇咩獵頭公司，有d獵頭公司你一去interview已經有錢收，有d真係比offer你你accept就出bonus比agent

雖然話佢地好煩，不過好多高職位通常自己報都唔理你啦，要靠獵頭

師兄我有冇睇錯，Agent介紹親既唔係contract就係d small potato
我想搵 XXX post，佢就介紹我做contract XXX

咁係你搵工個platform 出問題

我唔知你through 咩platform 搵工，總之我係linkedin 同efinancialcareers度擺自己d嘢上去，通常agent 搵我都會自我介紹同埋知佢咩公司先繼續。我原則好簡單，唔係靚女咩職位都一概不理。

搵果啲唔係獵頭，係蛇頭啫

真獵頭係食僱主份service，跟住你份人工成正比㗎

情況就好似搵補習，明明報左高中補專科，佢就問你接唔接小學全科跟功課